獌狗：唔知係咪因爲比人禁抽係理所當然 好似打得算好

咩叫禁抽

又係俄妹啤酒

疤黎